倫敦人妻是否中肺炎高危人士？

倫敦case開始多